間房冇啦啦好多蟻，有冇咩解決方法

隔離屋養蟻 走失左

用津路水炮

放啲糖起地下 佢哋見你咁順灘會以為有詐就會自己走

應該有甜野係附近
聽巴打講用過滅蟻清唔錯

捉晒佢地入恒大

好波